呢個香港真係好唔撚公平

人哋美國特朗普因為隔離墨西哥有啲難民 過嚟美國呃資源， 起圍牆，阻難民。 做嘅嘢都為佢自己人而利益而做。

你林鄭就每日放150個大陸嘅新香港人落嚟香港，嗰啲新大陸人個個大陸幾層樓收租，再落嚟攞綜援，用特快飛攞埋公屋， 新建嘅公屋差唔多成棟都講普通話， 朝早落街7-11成班小學生全部講普通話溝通，好食懶飛乜都唔做大聲夾惡。

土生土長嘅香港人真係好L慘，住都無得住，住劏房，捱貴租

x振英雖然仆* , 但係佢中間有一段時間都做過阻雙飛來港生仔，

林鄭你做過啲乜？ 你做過啲乜香港人認同你嘅事？ 俾條iq題真係諗唔到答案

啱呀

689同777淨係識起大白象，送中，冇做過為香港人做既嘢，天幾時先收佢哋

痴撚線 賣港

689就收皮啦

順道問埋點解南亞雄 係咁幫佢地係咁爭取福利

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

你睇你係美國內被壓迫既群眾 或者墨西哥既人
再唔係就南美一堆俾美國搞到仆街既國家。

如果真係話咩為自己就公平，咁香港一樣好公平，林鄭以前代表商界利益而家就更加傾向代表中共。特朗普都只係班利益群體負責，去到最後都係為佢自己

好公平